噚晚跨世代陳豪，森美果幕係咩歌

聽到歌詞you make me smile

You make me cry make me smile
Make me feel the lovr is true

我係咪要笑

收嗲